未來警隊清場或會更野蠻「劉業成」回巢再次擔任警隊二哥

手足們 要留意一下 未來警隊清場或會更暴力同野蠻
因為劉業成番左黎 記得要Be water 唔好硬碰

//反送中運動持續，多間媒體引述消息指，有份參與 2016 年旺角騷亂的大部份決策、目前正退休前休假的警務處副處長劉業成將會短暫回巢，延長任期以處理反送中示威。
... ...
劉業成 1984 年加入警隊做督察，2002 年晉升高級警司，之後陸續升級，到 2016 年獲委任為副處長（行動），有份參與 2016 年旺角騷亂大部份決策，亦負責警方事後檢討的內部工作小組，劉業成亦曾在記者會上，形容旺角騷亂是回歸以來最暴力和最野蠻的衝擊。//

資料來源：立場

嚟啦!

無嘢可以驚，黑警可動用武力已經到咗上限，只要一出真槍佢地就輸鳩硬輸撚晒

做秘密警察

咁鄧炳強呢？

水炮車？

同時三個二哥

政府內亂

11月會接任1哥, 佢要搵個強硬既做佢副手, 唔可以比肥聰d 馬上

盧狗聰無晒面

橫掂都翻閹,不如搵返港英一哥返嚟丫

黑警應該會轉策略 瘋狂拉+告人

簡單黎講係請個替死鬼
到時運動成功，就射曬比佢
運動失敗就正式退休，比一哥領功

出水炮車 大家都識be water 轉場啦

再野蠻D好呀，有狗燒熟左唔好問點解

轉室內場

唔好放過鄧炳強 警黑勾結

不如搵埋港督返嚟

其實無乜地方出到,set埋road block更加難,出到都走晒

而家d狗唔係淨係聽姓鄧個主人指示咩
狗唔會咁易聽其他人講ga wor

係就好囉

咪傻啦
佢有得再野蠻依家就野蠻咗啦
你估警隊冇溝通㗎咩
再者乜撚嘢戰績
旺角咋？
依家高級過旺角幾十倍啦

仲可以再強硬
黑狗劉業成 一係你開槍

大家都一拍兩散

我真係好鐘意新城市
又多嘢食又有得睇戲行街

佢會夠鄧炳強野蠻？
佔中係因為抗爭失晒天時地利人和先比佢食到胡
而家幾乎掉轉晒你仲派件佔中都幾乎搞唔掂既垃圾搞？
我無限量支持

真

有狗糧就聽架啦,無思考能力嘅

到時會出其他陰招
大量鬼之類

污糟野 dirty job比哂前代去做，因為本身退休+就死無末來可言，但現任二哥有

事後確保唔洗現任二哥整污糟對手而上位

同埋魚革
佢地根本係唔夠力清場
我嗰晚有睇直播
搞咗成個通宵之後朝早街坊落樓
逼住收隊
之後先秋後算賬嘅

依家其實係比以往更狼,亂咁屈癲狗症失控

仲可以比狗狗玩溜冰

我覺得其實係啲狗仔失控
啲高層又唔想理

[Fact Check] 進一步重組北角事件時序，證明黑警講大話！

唔好玩啦講到而家唔算野蠻咁喎
重有咩未出？實彈？

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

呢條友當年手段唔算強硬喎
佔中最後出到法庭禁制令先完到
魚革班黑警被人打到仆街

搞旺角重以為有幾勁屌咪係比人打仆街，最後要開槍

港共加支聯辦拍心口話無事丫嘛,屌佢老母

仲要啲戰績根本證明唔到佢咩能力

無可能內亂

部水炮車做乜唔肯出

其實而家都已經極度野蠻，佢仲可以野蠻到咩程度?唔通出真槍咩

黑二哥同佢內鬥？

16太突發,估唔到發展到咁,積咗兩三年怨氣大爆發,但代價太沉重

係，鄧炳強上到位一定死撚硬
而家個局勢同佔中幾乎同佔中完全相反
搵番個廢老做包佢有驚喜

最少家陣仲識聽order得少量離群
可能之後個個變Berserker 真。無差別攻擊

嗰陣第一次燒垃圾桶同掟磚
啲防暴根本就退晒
等咗好似好耐先有速龍嚟
但一樣係清唔到場

可能怕會爛呀

而家火都無人屌
佢哋真係要鬼到殺自己人先有機會救到

而家一出就出防暴
個時佔中都係出cid
警犬無組織無性成日落單
同而家完全唔同

等佢地三個二哥打餐飽仲好

老實講,無乜分别一樣係失控
同埋離群走散死嗰個一定係狗,你睇新城市嗰次就知

幾百萬當係碎銀 super

攬炒

仲有咩驚？

老老實實，要搵番舊人黎出面都知班狗幾撚唔點

幾時搵埋禿鷹

啱呀,兩個就退休一個等上位,仲有現役行政二狗,4p

【請重溫】嚟緊極有可能出動既顏色水同水炮車

顏色水
早幾日fb有片介紹

亂7咁黎之後，柒婆交佢出黎當問責

佢地係個種相信愈舊既人愈勁既人
即係好似支那武術
會信九十歲太極高手打得贏泰臣

搵返彭定康好過

都轉左散兵遊擊啦,都唔駛佢地清場
全港放秘密警察搜身呀笨

我無野講

補充返
一直以來都用真槍
係未用實彈(鉛彈)
睇返所謂布袋彈、海綿彈嘅能量係超過100焦耳
絕對可以對身體做成永久性傷害

14年 唔夠100粒
19年 2千粒

邊個野蠻呀

要搵上代返嚟即係今代做唔撚掂
唔撚掂就躝啦

方仲賢單嘢已經係啦,四隻狗一齊休班
好彩有人拍片

替罪羔羊? CONDOM ?

有無人講解下
點解警犬一開實彈就輸?

而家d狗無視通例
唔怕無面柒出國際
政府亦都互相包庇射哂去投訴科

開得第一第二第三槍
香港人又會好麻木第四槍

我懷疑依家啲狗高層係同支那解放軍嗰啲差唔多
都係靠關係上，能力冇乜
得地依家見好似好勁嘅部署同手法其實只係靠癲狗唔守規矩亂嚟，部署其實一般
你睇一玩游擊就overload啦，最叻就係放癲狗亂掟催淚彈亂扑人，匿埋一二角開槍
亂拉街坊，亂扑頭，熄燈玩陰招

幫佢分化

鄧狗咪盧狗馬房d人

16旺角係狗俾人屠得最慘嘅一次喎

相比起宜家 旺角果時濕濕碎啦

呢條友好辣，唔係好人！

巴打分析得好

香港警隊咁多人，搵班專業少少既犬頭同分區指揮官都咁難?

暴力已經到左頂點, 所以唔洗驚
只怕佢上埸打溫情牌
大玩公關 show，咁民意就可能易轉

狗狗都唔知聽邊個講了

佢地依家一直做緊呢個策略

1,
即係直接反映咗而家班狗冇能力去解決示威問題

2,
其實揾佢返來有咩用？
佢又唔係張無忌咁，一個打100 個
返來咪又係坐冷氣房指揮吓
前線班爛頭卒冇變到/多到人，佢一個可以改變D咩呢？

叫番李鵬上黎搞啦

我反而係覺得
鄧炳強就GG 要搵個人頂住副處個位先

又多個代罪羔羊俾人擺上枱，做乜咁傻豬明知係氹都要踩落去

之前話廉政公署主動調查元朗事件
可能鄧炳強畀人查緊都唔定

個人猜測9up only

我覺得唔係單睇數字用左幾多子彈
係當時用左120%武力 係果個態度 作風
氣體霧化槍都仲未拎出黎使用 聲波炮都未用

唔一定係殺人
之前有人講過見到係轉場嗰時捉住啲人唔畀佢走

而家都已經係

唔好唔記得啲狗仲有好多新玩具未拎出黎用

係4隻黑衫黑褲嘅狗，仲話去買野喎，司馬昭之心

Push

sorry sir鄧竟成

布袋彈係一舊射唔穿你個身嘅子彈

我唔覺
鄉黑係維穩重兵嚟
就算平時都係用嚟幫發展商收地囤地，運作利益集團
冇啦啦唔會殺個鄉黑派

盧偉聰係咪可以拎去回收喇?

門面野，如果你係一個公司前線員工，做到冚家富貴仲要唔知幾時先有轉機，呢個時候老細突然話請個新ceo返黎話可以搞掂，你點都會有返d希望同士氣

雨傘☂️輸比呢條友係因為當年未醒覺 今時唔同往日啦

唔差在搵埋手臂延伸番黎打人啦

我覺得係想搵劉業成做dirty works
鄧炳強做翻normal operation ，之後年尾順順利利做一哥

極硬手法，有咩事佢揹, 啊正二哥唔洗揹, 繼續做一哥侯選人
來幫鄧炳強洗手

有人話會內鬥，根本佢合約制唔會再升級，係做幫手做dirty work咋，問責咪辭職，根本無敵

可以係老廉做場大戲話查完無野，加埋個光環比佢上處長個位
又可能下面啲狗唔 gur 佢指揮，換個辣手都未定

都係嗰句，鳩估

同時現役乜哥物哥可以壽終正寢

佢除左識波炮同水炮之外
要出既都出哂
一係出實彈囉咁

室內

臨時警務處副處長（特別職務）

魚蛋警方成個行動都可以叫做失敗收場
同而家比既話,直頭係可以叫溫和到仆街

但當年已經算暴力 去到今日環境 我都唔敢講佢會做啲咩

NO, 佢係隔代欽點, 係TOOK 鷹D人

速龍都比人打到仆街

睇下點

依招都幾醒
現任二哥就扮晒野唔關佢事

dklm...有無破解方法

運動一定要成功

係食石頭食飽

推行政二狗同佢爭功

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

純計現場係班狗輸到貼地

玩撚完

幾時搵返7警，朱sir出黎？

又火攻又石攻
又突發
好難唔輸到仆街

不過依家作用唔大
依啲贏到戰役，贏唔到戰爭

大力宣傳 元朗恐襲係鄧炳強負責 警黑勾結

我仲睇到

我都仲睇到

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有29,334個簽名（9 Aug 2019 at 10:47）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

我睇唔到嘅？

只要重點提返721，小桃園，為市民對警方及佢本人不信任原因之一，就算佢上任後捉返元朗自己友，只會搞到佢兩面不是人

高位射擊仲未夠焦恥？

預計將來會打到Ｄ人唔敢公開集結，咁Ｄ人唔出嚟係咪就等於事情解決咗？
警察放工後可以望住麻包袋慢慢思考

咁玩法睇反想出實彈

你見到一日戰場可以最高有七個
佢得3部水砲車可以點

3個入室內be water 另外4場繼續

禍及家人後代?

依個冇乜地位
當年瘋狂sorry,好多黑警唔妥佢

李明逵

唔好咁天真，班畜生全部為利益，唔通佢有良心出嚟阻止咩，幾年前佢有份落order架

姓鄧條仆街準備上位，為做好形像一定要有人頂佢依家做嘅野，萬一有咩仆街野，佢上任後當炒呢個姓劉嘅又好，要佢請辭都好，又可以呃下民心做下文章

對佢只有利無害

又如何
比16 旺角更暴力都已經出現晒

越野蠻越好
就係驚佢唔野蠻搞埋曬啲懷柔政策扮有禮貌， 呃啲港豬以為警察都有好人

佢仲想坐一哥？

揾個已退休狗狗去跟呢單野可理解為想用非一般/卑鄙手段處理示威
等跟住上位的一哥可以洗白

往後活動要更加活水化
Be Water brother

依家個港共政府有咩做唔出
睇個款佢係最似樣會坐正嘅狗

推

反而唔會出黎住因為外國未知會唔會禁售零件到香港 一但d玩具壞左無得整第時仲頭痛

哩條友係幫鄧炳強食曬所有政治壓力架，
唔好睇少班狗哩步棋呀。

你問我哩步係幫鄧炳強坐正架

去狗舍掉幾萬隻曱甴入去，睇下到時有幾多人返工瀨屎

岩

咁旺角的確係當時最勁嘅示威

當年會覺得佢好野蠻，
屌依家，咪又係一尻樣
甚至乎依家d狗仲癲過佢

手足一於令佢覺得退休生活啱佢啲。

好惡毒

而加仲唔夠野蠻！？
黑警真係沒有最野蠻只有更野蠻...

劉業成肯做係唔係好等錢洗? 明知DIRTY JOB 都要做??

再野蠻是點?
用實彈?開坦克?

如果佢係負責旺角單野
咁佢D手下好撚危險

強硬咪得返真槍 同解放軍

前線熱撚死
一哥涼冷氣

速龍根本跑狗，旺角果班敢打狗，速龍冇裝沖出黎就係比人打

其實香港無咩地方岩用水炮車

推

光復香港 時代革命

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

啱
就算唔係武力力上面有所提高，
可能會有更多隻鬼，
更多個分化，
大家要打醒十二分精神

記住我哋呢場仗輸咗，
香港就冇曬未來，
記得be water

隔代欽點制度係幾時開始？如果係真，即係下面咁樣？

李君夏（1989年12月2日─1994年12月，首位華人處長）-->
曾蔭培（2001年1月2日─2003年12月9日）-->
鄧竟成（2007年1月16日─2011年1月10日）-->
盧偉聰（2015年5月4日─2019年11月18日）

許淇安（1994年12月─2001年1月1日）-->
李明逵（2003年12月10日─2007年1月15日）-->
曾偉雄（2011年1月11日─2015年5月3日）-->

死老野跟唔跟得上現代玩法？

特警成形象好似好小小 （只係小小）

同埋如果我係佢，
我會提高警犬士氣先，
所以要小心

有幾仆街？點睇都係示威者被打多

肯出來sorry sir 可能會令到真降溫

滲入公安

鄧炳強係禿鷹揀左先而家做到二哥姐
肥聰點解上到位做一哥因爲佢係有智者欽點左
肥聰退休個陣都係揀埋再下一任既一哥（按傳統隔代）
咁先確保到狗隊on9傳統一個馬房做完到另一馬房上

唔好笑死人啦
旺角騷亂黑警係輸得最甘既地方
佔中果陣幾場大型驅散都驅唔走啲人
夜晚山東街重比人打撚番轉頭
係泛民班仆街眼紅旺角好過金鐘
走去篤灰中出洋子搞到前線無撚曬啲木盾
清場果陣又走黎企係前線面前係咁叫退
旺角成個場都係比泛民搞死

講魚革既話更加唔使講啦
班狗比人打撚到仆街

今次中共落埋命令盡量唔可以見血
所以先瘋狂射催淚彈驅散
水炮車只能中環金鐘西環果啲大路位用
入到橫街既話你用一定射撚死街坊

所以黑警根本無計可拖
比你搵個呂布黎帶軍都無用

返嚟做dirty work啫

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

兄弟爬山，各自努力

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

即係通知升級

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

魚革果次喎 連速龍都比人追住黎打 咁當然係速龍唔夠人既時候

一開始專登搵堆交通警出嚟比人打
佢地就係要呢個畫面

一出真槍辣低人我即刻翻屋企訓覺